[地產] 啟德私樓

好似話咩係香港第二個中環咁
咁d樓既升值潛力如何？

痴撚線，每次賣地成交價都創新高

政府喜迎

唔知有冇記錯，除左啟晴，成個啟德好似得番近宋皇臺個邊會有公屋，大部份都變中産區
不過地產商實食左一浸溢價

政府擺明放任

變曬住宅、商廈、體育文娛呢啲
第二個CDB
唉... 香港樓價

政府樂見

塊地呎價都萬七，唔好諗住啲樓兩萬蚊呎以下

啟德真係太高溢價。咁既價錢去買屙屎癲仲好啦

御半山地皮兩千蚊呎賣16000

250呎，叫緊1千萬
from 美聯

不了
買港島吧

呢排都幾高調話叫大陸人黎香港住 香港人返大灣區

咁何不移民？

幫香港換血
再用賣地 稅收賺到既錢補貼新移民 起公屋比佢地住 比綜援佢地
從此有錢人繼續有錢
無錢既香港人去大灣區
扮無錢既新移民黎香港拎福利

都做到上晒面。